388開倉大減價

現價入得過？

睇你為咩 同睇短中長架啫，短線無運行

認真，陸東條撚樣出來睇1000，擺明幫手散貨

早兩年300個陣，石sir都仲吹6-700

The rest is history

今日193.3入左

其實本來都想入，但睇見成交冇咩大增長，覺得唔太入得過